依家連it support都只請大學生

hd asso仔可以點生存

比狗做既職業要大學生黎托?

hd/asso唔怕辛苦可以過startup做

有冇介紹
想學野
hea咁多年

大學生學習水平知識能力都比較高

我又唔係咁覺得 ，喺社會你做到野先係勁 同讀書冇關

呢間長期請人架，建議唔好見啦，連盤點都要落埋舖幫手

利申：幾年前中過伏返左幾日

咁咪即係理貨員

如果有相關ft/pt/intern experiences照apply, 用經驗彌補

見親呢啲寫字樓係爛鳩工廈既公司都係垃鳩圾，人手完全唔夠，總之狗也不屌

其實可以照send
你有相關經驗就得
之前我嗰度請人都冇睇咩學歷
睇佢個人怪唔怪同portfolio多